究竟人生點樣止蝕

求仙人指路

當你輸到訓唔著果陣

日日食M記

應該可以早死幾年

食M記已經可以慳錢
早死幾年又可以慳錢

日日食營多仲抵

止蝕: 快d重新投胎

麵神會唔會強大到燈埋我條命

個精神完全熊市緊

綜援

買左好多1478？

似係

男？割左包皮未？

媽咪 我輸到飯都食唔落
呢排瘦左一圈
個個問我點減肥

我就快要割左自己條jj去做g啦

叫一次雞先$500
我好似接完100個客，仲要個個客都走數呀

媽咪做鴨算啦 鴨收費貴過雞架

好熟門路WO

幾時帶我去睹錢叫G呀

我問啲叫過雞嘅朋友叫一次雞幾錢，所以咪知囉
我咁靚女 應該都收$600啦
澳門叫雞好貴架 桑拿好似要成幾千蚊
不過聽講生果街有啲$50嘅嬸嬸接客

有冇再平D

10蚊有冇

你咁靚仔
分分鐘唔收你錢啦

幾時帶我去

你過黎先算啦

澳門除左賭好似冇咩做

玩牛熊都輸夠啦

係咪係時候入市

牛熊仲衰過賭場
大戶睇住你黎夾

不過我做幾年賭場都無買過一口